今日先年初六，樓下個保安喺度瞓覺

真係想收番封利事

算好 初五番工係後樓梯蛇王訓教 樓下開曬大門 真空